我宣佈 玩得連儂牆和理非請暫時離開連登

我宣佈 玩得連儂牆和理非請暫時離開連登

已經有人拎結他係你幅牆場歌搞嘉連華 收手啦已經有人拎結他係你幅牆場歌搞嘉連華 收手啦已經有人拎結他係你幅牆場歌搞嘉連華 收手啦已經有人拎結他係你幅牆場歌搞嘉連華 收手啦已經有人拎結他係你幅牆場歌搞嘉連華 收手啦

收啦 已經有人拎結他係你幅牆唱歌搞嘉年華 收手啦
五年前輸唔夠 仲搞 嘉年華？

同意樓主一齊出post 屌下班天真嬌

一睇名都知你係陳雲D馬

推 已經有人拎結他係你幅牆唱歌搞嘉年華 收手啦
五年前輸唔夠 仲搞 嘉年華？

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

請保持理性獨立思考支持運動

分化block

Block

推 已經有人拎結他係你幅牆唱歌搞嘉年華 收手啦
五年前輸唔夠 仲搞 嘉年華？ 一係你叫佢唔好唱歌

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止